DSE會否再延期？

個疫情搞到咁 覺得個DSE分分鐘會再推遲 但再推遲 8月份都唔知放到榜未 感覺會夾硬考

推遲啦 ，命仔緊要
照考啦 驚閪 最多咪冇得玩ocamp

樓豬唔識用標點？

Btw 唔會延，政府話年輕人no stake in the society

出年d大學執得

點解標題問嘅係考評局做嘅哩嘢
但啲正負皮係考生嘅決定

如果如期考左一爆，醫療系統崩潰，到時唔好話大學，成個香港都執得

取消？
用predicted grade

考Dse風險 講真仲低過搭巴士 黨鐵

應該照考啦

Predict最多好似最多得level5
咁樣d神科會零收生

其實點解咁驚考試傳染？
口試cancel ，門口探熱，戴口罩試場入面一句嘢都唔講、又不準飲食
仲要而家禮堂拉開曬，開多幾間班房考
最危險都係疴尿啫

變哂遙距學習

同埋啲retake嘅咪無辦法升大學？

肯肯定會

其實係你太睇得起d人嘅自律性，同埋好多人都唔係驚考場感染，而係去考場 同 返屋企途中感染。如果真係好似你講到咁簡單，一開始個dse就唔會推遲啦，何況依家比之前仲嚴重咗，風險更高

即係咩

ALevel IB都Cancel晒 你DSE憑乜嘢繼續考？

原來可以咁樣幫還押手足

全香港都用就唔係
但香港一定嘈到拆天 應該冇乜可能

嘩屌，平時唔讀書個啲人/學校鳩俾grade個啲學生咪大撚鑊？今屆啲人暴動都似。

利：中學以前鳩predict level，中6最後個次exam同dse best5差5分

人地個邊點算？咪有一年斷層冇fg,同埋有double 嘅人爭人大學

珍
話取消嗰啲全部弱9智 我話知你前線文宣定藍屍

照推行，黎個真正既一試定生死

=強制repeat仲要冇賠償

人哋話cancel 冇話唔俾升大學

咪玩啦 學校啲pg鳩pre嘅

Agger
同埋間間學校出嘅野都唔同，大家就算水平差唔多，唔同卷就唔同分，分唔出高下。大概出predicted grade仲多野要諗。
唉，一早封關咪唔駛咁𠹌多野搞

我覺得會延到5月，然後又爆鑊勁嘅

坦白講 考DSE嘅風險一定低過你出街食一餐飯
禮堂張枱隔開幾尺遠 入去之前有量體溫又洗手 全程又唔會除低口罩 又已經分散人群 開多咗幾個班房 人口密度低過茶餐廳 你覺得個風險會多得過你入商場？
日日叫延期嗰班人 你覺得佢哋真係驚因為考DSE而感染肺炎？ 佢哋而家分分鐘成日出街食飯打緊邊爐

擺明啦 見到今年考嗰班人而家日日話危險屌鳩政府點解要考 另一邊就日日出街食飯

我估有實力入得大學果班一定好想考 你唔考既話下年仲亂

一個hall 百幾人
只要有一條友中左，百幾人屈係個hall 到幾粒鐘，都唔知傳比幾多個人啦。
dse 日日考，啲考生又唔同考場

名校撚全部當係30分直入U 其他由佢

繼續豪賭繼續拖

屌啦 學校pre個分根本就亂咁鳩黎。再講佢而家取消咗口試拉個SBA嗰分。最仆街係SBA嗰分你同個老師熟咪有着數囉

全港repeat

延啦
大不了佢哋冇得去grad trip

由幼稚兒到中6 至大學 repeat 一年，還掂都冇上過堂咁濟

玩得 Predicted 就一定唔會純由學校鳩估嫁啦，考評局有曬數據，邊間學校歷年大約咩成績，再細分埋每科男女比例同之類，再根據校內成績再計出來。全港計一定唔會差太遠，但個別可以差好遠。老老實實，武狀元既學校出唔出到文狀元？理論上可以，但實際上比較天方夜譚囉

依個可行咩 一定仲多人反對過推遲

我個人覺得會比較公平
反正學生都冇乜上過堂
出面做野果d人又冇加人工/比人炒/搵唔到野做
不如全世界停一年好過，write off 左2020年
會唔會多人反對就唔知la

全世界停一年，會唔會諗得太簡單

佢真係當啲人咁辛苦online class唔係野咁

今年d form 5全部都有online class? 我唔係中學生所以我唔知
我以為停學佢地冇堂上
因為我冇expect 中學會行到online class (d官僚通常都好廢)

其實我真心覺得應該全港教育停一年
唔止公開試，係連入學升學，成個 system 停一年
咁咪冇D乜野升學問題

我主要係從今年大學fresh graduate同dse考生ge 利益角度出發，因為今年d公司都cut人，今年fresh graduate 都仆哂街。Dse考生就仲慘

我覺得應該要explore下唔同方案，不過鄭月蛾都係以年青人為敵，佢話撚知你死

Form 5其實係同f1-4一樣正常上堂
係form6下學期先唔洗上堂

講真唔公平 間間學校都唔同準則

其實話停一年既有無諗過啲學生好辛苦
要比平時更專心先可以捱完個學期
F6個啲更加係 佢地等左咁耐就係想完埋個dse放鬆下
點知就一直延期
仲要話要一年 佢地心理質素頂唔頂得順？
又要將啲壓力繼續積多一年
一個人長時間咁繃緊會死架
到時啲學生壓力爆煲真係點算好

最大希望最理想係7/8月個病可以壓到落來，cancel暑假來追番d時間
2020 dse變左7月考年尾放榜，到year1 果陣取消sem break來追番個期
咁就唔會影響2021 dse